聽人講林鄭會睇連登

有咩想同佢講?我講先

1)因為我地唔信你，所以只接受有正式定義效力嘅「徹回」
2)因為我地唔信警監會，(往蹟你自己搵人搵)，所以一定要另外嘅獨立調查委員會
3)因為你嘅失敗再加高壓手段，所以所有人(不包括撐警嘅藍絲廢老)係反送中活動中因反送中而犯嘅罪行都係政府單一為因嘅錯，所以一定要停止追求，全部釋放
4)唔好叫人信你，你冇任何野值得我地信

最後，唔好成日諗點解過去兩年咁平靜係你功勞，只係因為比梁振英搞到好煩嘅回溯，你做咁耐一啲功勞都冇，你嘅行為係一個賣港賊

林太負評

我只有一句同佢講
屌你老母死臭閪天堂地獄都唔撚收你呀仆街死全家啦你

請撐林鄭落地獄

唔該唔好營造一種我地想體佢對話既感覺

冇人營造
咁你咪直接屌佢老母囉

佢八達通都唔識用啝

屌你老母

公關技兩都好信

唔駛嘥時間寫太多，佢9成9係冇睇做公關技倆，就算有睇都係睇一兩句就話全部都係廢話。

好勝自負就係累死自己，越要面子，最後越冇面
6月15日講撤回就唔會發生咁多事，亦唔有年輕人⋯
還有絶食中老人家

其實你話你唔係賣港，我好同意架，因為賣都起碼會有返啲回報、錢銀交易等。
而你呢？你就乜嘢都送返去大陸。所以你根本唔係賣港，係送港阿，八婆。

八達通都吾識用，識上連登？